其實點解連登可以打敗方丈打敗高登？

我之前一直用舊登，之後無啦啦聽到有人唔知唔滿意乜嘢，新整咗個連登。

我嗰陣就覺得應該仲衰過膠登，至少膠登嗰陣係方仗ban咗好多人，所以起出嚟。但連登之所以誕生係因為啲人唔滿意嗰app，咁少嘅理由就起嗰新登出黎，我覺得應該冇人理，少人過膠登，所以我上都冇上

之後過咗幾個月唔知點解連登越來越勁，仲吸引咗好多年輕人，我坐過地鐵都見到有學生妹上連登，好似之前都冇見過有學生妹上過高登

因為早洩太垃圾、ban撚晒d會員囉，
利申2個ac都被ban

其實只係5p沒落 要起返個新歸宿比mk 5p仔 好似係

呢個其一

另外方丈當年on9到搞左班IOS難民出來
有d野就算道理係佢手
但係 班用家係PLUS仔手 佢自己又未準備好app版 ge情況下一刀斬落去
就...抵你死啦

方丈一子錯

以前不嬲用開M.HKG

我想回家

係方丈太天真
以為ios用家唔多
屌 今時今日除左返工仲邊會有人開住電腦上網呀
Apps功能又多 淨係有圖片模式+打包已經屌打web 版啦
條傻西以為高登可以好似apple咁壟斷市場
點知有d用家習慣係改唔到既
仲要加埋串 不可一世 以為自己大撚曬咁
點知即刻比人用現實數據逐巴逐巴咁打佢塊面
整左咁柒耐個apps都仲係無plus仔整既咁好用 真心戇鳩無極限

整體我係支持高登 因為連登文盲小學雞太多

但因為高登apps版個用戶體驗太差 所以留響到算

牙joe自己唔爭氣怪邊個

到人地起完個壇出黎d人走撚晒佢先開始想整返好個網頁版同官方app